全面抵制罷買大昌行

各位 我有朋友係公司員工，
佢哋今朝收到公司內部email,話大昌行2019上半年生意下跌，除左之前個撐警集會，仲有個解放軍文藝晚會，大家要記得扺制麥當勞，佢背後老細係大boss中信集團，而據大家了解中信同解放軍關係密切，甚至係其中一個金主（從地理位置：中信大廈同中聯辦亦都好近）所以你幫襯麥當勞，係間接經濟援助解放軍，另外大昌食品專門店大家也要全力全面扺制（特別多屋邨舗頭），叫屋企人唔好幫襯

大昌行做好多代理 依幾年好似做埋健康食品個啲 唯有盡量避免

UP

戒食廚師腸

一向都冇買

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

買送的師奶只關心有冇減價貨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望各位巴絲忍手，唔好因麥當勞方便又平，就幫襯啊

廚師腸食得多無益啊

雖然係甘，但據可靠消息，大昌行代理健康食品供貨比全港藥房，但因為呢兩個月反送中運動，自由行少左，生意大減，所以手足的抗爭係有效架！
大家巴絲繼續努力加油啊！

#光復香港
#時代革命
#五大訴求
#缺一不可

推

又有朋友有爆料；

- 近月士多網店、Sasa、牛奶公司 (7-11，惠康及美心)、華潤堂、龍豐藥房生意額下跌及倒退，連帶相關的供應商也受影響

- 而作為香港其中一個最大的連鎖零售集團供應商的大昌行更是深紅中資大公司，，所以如果這些零售集團生意受影響，就會直接影響大昌行的生意額

- 香港人為良知撐誠哥，誠哥的百佳、屈臣氏正正係牛奶公司 (惠康、萬寧) 的對手，而美心集團更係眾矢之的，牛奶公司更擁有美心50%股份，牛奶唔掂，大昌行的生意額也會大受影響

- 總言之，香港大型連鎖零售商、供應商，環環相扣，呢個唔掂，分分中火燒連環船，今鋪唔重傷都損手爛腳

- 最後都係果句，幫襯本地小店！拒絕藍絲紅底商家！